Jonathan Nolan同Lisa Joy係咪荷李活版o既周顯揚同杜緻朗

周顯揚同杜緻朗就想呀
屌佢地老味
杜緻朗最撚鐘意就係諗埋啲雷聲大雨點小
開到個頭大一大懶尻閪懸疑咁但其實個尾柒到爆開o既劇本

《大追捕》
《殺人犯》
《江湖》

笑撚死人